清邁討論

曼谷成日講
反而清邁冇咩人提
各位有咩行程/餐廳推介

清邁好多野玩
日間動物園 夜間動物園 水上樂園 大象營 叢林吊索 素帖寺 金三角黑白廟
天氣又舒服 夜晚涼爽過曼谷好多 塞車都冇咁嚴重

不過交通就唔太方便

想去，我淨係記得d飛機時間好西

早三四年 每年都同朋友去一轉清邁
不過今年唔去 已經太多遊客 好商業

坐小型飛機睇日出真係好正

唔會啊
Airasia早機去 UO晚機返 時間好好

有Grab已經okay 通常都好易call到車

去清邁一定要揸車

啱呀
千零蚊抵玩

清邁路面多唔多車

冬天去好正啦
要玩埋清萊
景點唔錯，食野又平撚到嘔
記住玩埋飛索

好撚多

夜晚塞車塞到傻 近maya果d地方

求行程推介 2月去

巴打上次玩邊間飛索？

我係呢間，其實個山頭好多間，應該間間都差唔多，所以 book平啲嘅就得, 絕對夠喉，唔會好快飛玩
你夠兩個人最好klook夾埋俾錢啦, 成日有code再減，又可以用gift card畀

我見有間有手動過山車玩 想試下 好似幾正咁

有冇餐廳推介

有間租車$800匹 1日好抵屌

幾年前最後一次民間天燈之後就無再去過啦
不過果時超多6A遊客 差唔佔一半遊客係
塔佩門既Local tour舖 全部可以講國語
飛飛豬腳同古城雞飯呢D熱點 直頭好似翻咗深圳咁

原來貴咗咁多我1年前都唔使$300
你可以去啲官網睇下有咩賣點
我上次吊橋、垂直升降咩都有D
我見有啲勁撚貴, 都唔知有咩分別

我覺得唔使特別睇, 或者你見當地人多就跟住
啲野食好X平, 你咪叫多D試勻佢
尼曼我都係見TongTemToh勁撚多人就貢入去晚餐
尼曼幾舒服, 全部野唔好嗌多, 食多幾間佢啦
清萊夜市食下泰式火鍋幾有風味

呢間咖哩麵

好中意Chiang Mai雖然冇咩玩 但Bkk實在太多人
上次泰國朋友租車一齊玩仲正 去埋啲正餐廳

勁中意呢個泰北麵

試試佢

佢應該係UO去 Airasia返

前年去過，幾舒服，去hea一流

想去睇水燈節有咩要注意
要提前幾耐買飛

去過兩次好舒服又唔會曼谷咁熱
同咁塞車

如果全程tuk tuk掂唔掂

之前同爸媽去係全程篤篤
一日包車去國家公園

但篤篤都會劏

個手動過山車好hea
我開全速 去到轉彎位會自動減速 變相急停

伏伏地？

咁果間d飛索得唔得

我去果時係岩岩開 車軌沿路係大爛地
依家好似種曬花花草草

我&朋友係玩開機動遊戲周圍fing的人
兼且係玩完飛索全區 (最後有800米空中直飛)之後先去坐過山車 勁無癮
明明比你控制加速 但又幫你係條軌到減速

飛索好玩呀 我果時係6個人一組 2個教練一頭一尾帶隊
即一個先飛去對面 之後就我地逐個飛 然後另一個教練包尾
但係高過165cm睇頭 我sir完上跳台果下哼到幾次頭

會有件橙tee比你著 最好帶手套/到地買 抓繩索無咁易整到手
我無戴手套 手心磨到紅咗+有幾下好淺的割痕
其實盪完頭2下就唔會驚 基本上我全程放手
垂直向下重恐怖過打橫飛 離心力好勁

如果你太輕(40頭kg) 到最後800m果段會有教練攬住你飛

唔該曬巴打 就揀呢間啦

清萊值唔值得去

揸車方便好多

值得，景點正，揸車由清邁去行清邁藍廟果邊早D出發，好多野睇。

女好索

早兩年經常發生意外
好多玩飛索時單跌死 同撞死
所以依家管得嚴左

清邁大路野都去接觸動物多
動物園或者大象，老虎嗰d專門樂園

個人最推薦去X-Centre跳bungy jump

鍾意清萊多啲
靜好多
夜市啲炭爐邊爐好撚好食
又平

宜家都book得
我果陣早一年book
果個期係會都有野full哂
最遲早兩三個月都應該仲ok
不過機票酒店愈黎愈貴，愈黎愈少選擇

我果陣全程grab 用信用卡比錢
無現金過手
去邊又唔洗溝通

不過如果你想包全日車又唔同講法

識揸車去嗰到自駕幾好
塞車唔會太嚴重
泊車基本上跟當地人泊街都得（只要唔好阻到任何人同車）

幾年前去好似冇grab

我15定16年去

我都諗住而家買前幾日見買到 31同1號係咪都一樣
其實而家買會唔會太早

我再早啲了

而家有埋巴士tim
幾個方法我都試過
如果一班人 一定grab最好
單拖的話 巴士平得黎都算多車同快
tuk tuk都貴過巴士啲 但唔會好貴
如果架車本身有人順路會再平啲

好舒服好hea
玩ziplinecooking class煮泰菜
cafe又靚

試過包半日雙條車 第一次去未有GRAB
原本都係街邊截車 講左去邊之後佢話不如包佢半日 400
我地話OK 因為要去既地方好遠 佢仲趕左原本既乘客落車 專車我地
仲我地買泰國人價門票
最後連等同回程5個鐘 抵到爛
上年去已經冇得咁 個個司機獅子開大口 又惡死

maya附近間千人火鍋 (炭燒+打邊爐) 幾抵
D魷魚勁厚肉勁好食

鐘意自駕既，可以開車去埋Pai ,7百幾個灣 坐到個friend 暈車浪。住間酒店3百蚊一晚 露台跳出左就係泳池。玩3日2夜幾爽。

我10年前1個人去，on99 去到問人點坐點食，有個本地家庭叫我坐埋一枱，最後俾埋錢 再車我番酒店。泰國人真係好nice

似乎grab穩陣
但係要信用卡？

上次試用grab 第一次有code減100thb
變相唔使錢搭車

Cash都得

Koh soi!!!! 好撚正!!!
就算其他地方有 都冇清邁嘅咁好食

如果去清萊最好book one day tour,可以一日去哂咁多地方。
清邁大學個夜市好多靚女

古城邊4條路過馬路D車多到過唔到

咁又幾正

仲有咩推介

古城區有間烤魚夠哂平靚正
叫Lert ros

無bts唔揸車係咪好難自由行？

搭篤篤、包車
其實唔難

有無人全程Grab?
無idea住邊區方便

時間多既話曼谷搭火車去有無得諗

有overnight火車
都幾多鬼佬backpacker坐

你講笑？
出街條條鬼佬攬住個泰妹「導遊」

其實古城/圍住古城周邊都好方便
唔想行grab 都好平